如果陣間直接佔領中環會點...

雖然我都想直接獨立，但望見班和理非真係唔敢諗，但和平佔中呢？

總覺得以後真係唔會咁多人

真係散水喇...?